煤山自縊威d定係烏江自刎威d?

力拔山兮氣蓋世,時不利兮騅不逝

至少知道項羽死時up左咩 所要佢威啲

吾非亡國之君，汝皆亡國之臣。

真係無聽過
臨死仲要推卸責任 都幾威嘅

旺角自瀆最威

項羽咪又係賴地硬

好似比干係封神榜都講過 不過掉轉